Ne marche pas ici..
à déplacer dans leurs dossiers respectifs
user/themes/dn-corpus/templates/plugins/flex-objects/admin/templates/flex-objects/types/pages/edit.html.twig
user/themes/dn-corpus/templates/plugins/flex-objects/admin/templates/flex-objects/types/pages/buttons/preview.html.twig

1. edit -- re.org Title ( type ) : path (selectable into input)
2. preview -- prev. 2 buttons ==> direct open page (not :preview) .first : target _top .second : _blank
